吊牙 又比班食環狗罰錢。。。

本身懶住女食住g煙仔巧型🚬
點知d食環走來捉禾dum煙頭。。。
一定系葡萄禾有女

樓豬好慘 牙籤仔屌牙都要比人罰錢

( Show Blocked User - 金蘋果伏子 )

單機啦屌你老母